\begin{DndMonster}[float*=b,width=\textwidth + 8pt]{Pegasus}
  \begin{multicols}{2}

    \DndMonsterType{Großes celestisches Wesen, chaotisch gut}

    \DndMonsterBasics[
        armor-class = {12},
        hit-points  = {59 (7W10+21)},
        speed       = {18 m, Fliegen 27 m}
    ]

    \DndMonsterAbilityScores[
        str = 18,
        dex = 15,
        con = 16,
        int = 10,
        wis = 15,
        cha = 13
    ]

    \DndMonsterDetails[ 
        saving-throws = {Ges +4, Wei +4, Cha +3},
        skills = {Wahrnehmung +6},
        senses = {Passive Wahrnehmung 16},
        languages = {Versteht Celestisch, Elfisch, Gemeinsprache und Sylvanisch, aber kann nicht sprechen},
        challenge = 2
    ]

    % Traits


    \DndMonsterSection{Aktionen}

        \DndMonsterAction{Hufe}
        Nahkampfwaffenangriff: +6 auf Treffer, Reichweite 1,5 m, ein Ziel. Treffer: 11 (2W6+4) Wuchtschaden.

% Alternativ kannst du auch diese Form verwenden, ggf. ist sie nicht fehlerfrei:
%   \DndMonsterAttack[
%      name=Hufe,
%      distance=melee,
%      type=weapon,
%      mod=+6,
%      reach=1,5 m,
%      targets=ein Ziel,
%      dmg=11 (2W6+4),
%      dmg-type=Wucht,
%      plus-dmg=,
%      plus-dmg-type=,
%      or-dmg=,
%      or-dmg-when=,
%      extra=%    ]

  \end{multicols}
\end{DndMonster}
